---
title: Python-Kurs ab dem 27.06.18 im Arch Classroom
date: 2018-06-26T15:20:00+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- Arch Linux
- Python
- Kurs
slug: python-kurs-ab-dem-27-06-18-im-arch-classroom
---
Morgen findet im [Arch Classroom](https://wiki.archlinux.org/index.php/Classroom) um 7 UTC (in Deutschland dürfte das 9 Uhr sein) ein Python-Kurs für Anfänger statt. Unter [https://github.com/archclassroom/python-beginners](https://github.com/archclassroom/python-beginners) findet man die nötigen Unterlagen, sowie weitere Informationen und Links. "Dozent" ist Pulecz (Tomáš Mikulec). Der erste Teil dürfte ca. 2 Stunden dauern.